一開學連登個server 即刻順好多了

估吾到連登甘多小學雞

是

佢地岩岩放學

係咁同唔啊！！！